采怡閣兩房710萬沽 持貨不足3年 扣SSD後虧損19萬

賺左52萬
唔算